中國不需要癮君子的支持，反而需要將其消滅

扮得好差wor
冇返幾百字書面語點似

晏d再出過post